【上水】內地人可以個人遊漏洞無限次來港

【Now新聞台】民主黨發現有內地人利用「個人遊」簽注漏洞無限次來港，促請保安局與內地商討堵塞漏洞。

民主黨年初收到入境處前線人員投訴，有內地人利用「個人遊」一星期內多次來港，懷疑他們走水貨及從事其他非法活動。

個人遊簽注分為四種，分別為三個月一次、三個月兩次、一年一次以及一年兩次，使用完畢可以續簽。民主黨上月在內地口岸發現設有自助簽注機，三分鐘就可以完成續簽。

民主黨立法會議員林卓廷曾向保安局查詢，保安局只強調「個人遊」簽注申請相隔時間沒有限制，林卓廷批評簽注漏洞，令一周一行形同虛設。

林卓廷要求保安局盡快與內地公安機關商討，限制內地居民以個人遊或團隊旅遊簽注，一年最多只可來港八次。

又多一個理由填補法例漏洞

唔好煩，1月1行啦

too late

101

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

懷疑故事留有漏洞，高官賣港

推